覺唔覺啲A0狗好中意用唔同藉口解釋自己點解冇拖拍

又話咩冇啱嘅對象吖😂😂😂
又話咩圈子細吖，身邊冇乜異性嗰啲😂😂😂
又話咩冇遇到啱嘅人😂😂😂
其實A0根本只有一個原因，就係
柒
廿歲人仲會係A0除咗柒到成隻怪獸異形咁，都諗唔到其他原因去解釋😅😅😅
正常／中下，甚至係下樣，喺中學大專點都會出到pool🤗🤗🤗
所以你廿歲仲係A0就一撚定係生到成隻怪物咁，神憎鬼厭，話唔定仲成身屎臭味🤢🤢🤢

樓主A幾？

啲A0狗零舍低賤🙄🙄🙄
根本係低等生物嚟😤😤😤

總之唔係A0😃😃😃

A0狗賤過狗😖😖😖

A0狗係咪要跪喺度畀樓主屌

膠po 拉 善用不推文回覆

This is 感情台，關你撚事屌你老母臭閪

你自貼黎睇下有幾高等

31a0

想唔想知點解？

樓主笑人a0 但係自己淨係可以用鍵盤屌西

梳
成日煩到樓豬開po

啲A0狗手都未拖過，波都未揸過

我唔明點解啲人咁冇所求，甘於將就

呢個世界竹門對竹門，木門對木門
有啲嘢係冇得高攀

佢哋快樂嗎 啲平凡人

申 中上

莫非你就係連登中上男神

佢哋可能快樂吧，因冇本錢 而無所求

push

A0 9
冇藉口
我就係

我欣賞你嘅自知之明

因為鍾意自己一個自由自在嘅感覺